好撚想食Bagel!!!

究竟香港邊度有Bagel賣
想平時當早餐咁食
之前去過外國 連Lidl呢啲超市都無賣
香港好似得paifxx cofxxx同啲小店賣

見過market place有急凍bagel賣

夜晚出去望下先點cream cheese食

blendit
dear coffee and bagel
享樂烘焙

Marks & Spencer預先包裝同新鮮嘅都有得賣，但依家好似全線停業緊

我都鐘意搽cream cheese食

急凍bagel要蒸先可以回復返個種口感，我試過噴少少水再叮都唔得

享樂麵包

Blendit 好似幾出名
Btw thanks

幫襯小店有問題？

係呀，今日想去買但停業
好想喺屋企瘋狂食bagel呀！！！！！

我有12隻
自己整其實唔難

自己整不是夢！

個鬼佬講得幾清楚
跟佢份量冇死

Starbucks

Market place 怡和不了

有排又係成日好想食bagel
上ig shop訂Hans made 好正
急住食 可以考慮急凍
蒸返熱食都正

大既百佳都有 要搵

見過taste, uny都有隻急凍bagel
個牌子叫forever bagel
食過都覺得ok
最近成日留喺屋企 仲試咗自己整
不過第一次整包唔係好識整 整到好難食

Ikea 有

返工成日下午茶都會買個Bagel食 配cream cheese好撚正
以前美國讀書係Dunkin’ Donuts食完一次就停唔到手

block 撚咗你啦三毛狗

食物中毒啦你

我都自己整
你會唔會擺入冰格？
我試冰完效果唔係咁好
有冇方法分享下？

新蒲崗享樂烘焙
黃店麵包鋪 仲要好撚好食
噚日翻焗返個藍莓芝士Bagel好食到傻

自己整啦 咪味都做到唔駛特登去搵咁辛苦

買幾隻放入冰格 得唔得？

屋無焗爐 自己整唔到

呢間高汁喎

自己做緊果間公司有同人落BAGEL, 冇記錯都係4款味

好撚難食

大窩口有

唔使雪都得
今朝食埋前日買嗰隻都keep到質素

我會專登去新蒲崗買 九龍灣好似有分店

我之前係ig shop 買
但wfh 之後而家成日係屋企整 整原味好容易又唔使落糖好似健康d

得網上bakery.... 好想食....

Bean

一田都有急凍bagel

Pacific coffee

market place都有 $12蚊一個

bagel 屋企有焗爐

我點三毛

佢間口感偏煙韌 唔係我鍾意食既口感
我要食軟綿綿

點整？

我又唔會點執著呢啲
唔會食死人就得啦

但係就係唔知道會唔會有呢個問題 點知食完之後會唔會屙到我仆街

巴打唔洗理佢 煩膠黎架
買得預咗佢冇
驚就去鋪頭買

又係你啊買得預咗佢冇 係囉就係呢啲仆街帶壞晒啲風氣 開得間鋪就要有食物牌㗎啦

雪完焗番熱 食落無分別

Bagel係咪同麵包唔同
未食過

可以硬到掟死人

Bagel真係好食到痴線

享樂啲bagel真係好高質 性價比高 唔使$20就食到窮撚福音 啲餡算足料 煙韌有口感 諗起都想食

R&R bagel都唔錯 咬落去第一下表面係少少脆之後先煙韌 可以揀咗bagel要咩口味再揀餡 個人最鍾意Strawberry and Honey

ig 好多深黄小店

呢間唔係做代購咋咩
都唔係佢自己整既

citysuper有

係咩我以為佢自己整添

而家m記cafe無bagel食了

想食+1 搽cream cheese

有冇邊隻cream cheese推介次次買完bagel都唔知搽咩醬好

philadelphia士多啤梨味 不過好多超級市場都冇賣，諗住用cream cheese加果jam算 宜家台灣好興蒜味cream cheese

買左果隻tradition cream cheese
不過Fusion得1款賣

蒜味屋企連jam都冇 我試過搽花生醬

平時可以spread嗰隻cream cheese 其實放到幾耐試過開左一個星期再食之後肚痛

平時搽開奶醬 超鐘意食煉奶

九龍灣兩間黃店Bagel都好正：Lungo同29Coffee

好撚想食 coffee meet bagel D 靚女

陣間又好似n年前洪瑞珍咁食壞人

呢間野好似前排都有一單 喺香港分店都出事

T.H.E Deli by Blendit

大角咀

R&R bagels
Bagels Alley

響中環，兩間都食過

我未食過bagel 係咪好好食架？

唔係喎 呢個係doughnut sor

好簡單跟住段片整
搽cream cheese+smoked salmon 好好食

深夜放埋呢啲圖

冇食過 想問係咪要用焗爐焗一焗先食得
叮得唔得

冇話唔得嘅 冇咁好食咁解
一定要叮嘅話咪擺杯水十秒廿秒咁叮囉
唔係會好乾

Bagel 種口感真係贏哂所有面包
雖然面包黎講佢係偏貴, 同埋少地方有

搽Cream Cheese 無敵
但我平時懶同怕肥, 就咁食都已經好正

蒸同電飯煲翻熱都可以好好食
btw個人覺得焗爐翻熱口感最好

喺太古apita見到有急凍bagel

鰂魚涌太古坊有

食過一次

好撚難食

收撚左我成舊水

請問搽邊隻cream cheese好

邊間

費城

觀塘B.Two House

blendit仲要黃

blendit自家制啲cream cheese勁好食

where

沙田有冇bagel賣？唔敢出街去咁遠

你講果間叫yo bago,執尻左

馬莎食品部

想知荃灣有冇邊到有bagel賣

品榖有呀 海之戀個商場度

ohhhh me, mo lau e

Aeon 有 ！ 放係冷凍櫃

藍店不了

Ig shop
Plum bagel好正

點搶到

佢講果3間都黃 都可以支持

早幾日係享樂買左個黎食 好正

留白

享樂烘焙

咁啱哩排買咗黎食
用多士爐烘熱

係taste買咗隻蒜味嘅 好好食

不過佢口感偏軟 我就鍾意煙un d但佢其他飽款都好吸引

我試左明太子醬包好食
下次試下長棍先

想試成個包中間夾住抹茶醬嗰隻肥到爆實好正

長棍有排食

小隱於野-好似有做外送你睇睇

呢間台灣代購黎，都唔係佢自己整 我訂過好多次，冇食壞人

真係訂過，佢雪住台灣運過黎，交收都係攞冰袋加好多冰包雪好，我腸胃敏感食過10次up 都冇事 (非打手)

每一次都搶，咁耐以黎淨係成功過一次 每一次都已經一分鐘內交form 都唔得 有咩好建議搶包搶快啲

原味好blend
但係又買唔到其他味

black sugar coffee, 仲要黃店

R&R 貴
但strawberry 真心好食

好想試享樂但係佢話要好晏先有得賣

喺倫敦m記食過豬柳蛋bagel做早餐 好撚正

早幾日突然想食
但係香港金拱門已經好耐無賣

Brendit試過一次，好難食

享樂烘焙就香軟同抵食好多

我淨係食過McDonald's早餐隻bagel
難食到爆

miam bakery

長棍果啲係咪切開左就要食晒佢
如果唔係就變硬

Bagel係煙un有咬口喎
食過享樂同blendit
Blendit個口感好過享樂
享樂當普通麵包食都幾好食 多味

佢硬左嘅話 噴少少水跟住焗返佢就OK

今日去左又一城馬莎買bagel

我發覺bagel賣得好快

我買果陣得返兩包

點解個洞大咁多

係咪變左一包4個?
幾錢呀

下? 品榖係藍店?

frozen 架？
我去左幾次都唔見有

不是frozen

袋裝

佢近排先出返袋裝

有冇相？

我都想知牛角包好食

買咗sourdough嗰隻聽日食

[689認証麵包鋪?] 品 穀 涉抄低醫護資料及老闆鬧人西客

coffee meet Bagel 👉🏻👌🏻

買過 中咗伏
無煙煙unun 既口感 係普通麵包黎

食緊，人間美食

我覺得算幾有咬口

但食唔出佢有無落水煮過

M&S 算係香港比較ok嘅bagel。唔係袋裝個隻，係佢bakery個隻

仲有西營盤 schragel

岩岩買左個 好難食
食普通面包咁

Agger 咬咗一啖發現係麵包嚟

點蒸
求教學

冇記錯舊麵團係用水 sap 過

屌... 好撚正喎

想自己試吓整
但周圍都買唔到高筋麵粉同酵母

有冇人食過ig bakerdoor?

黄，佢舊時賣下朱古力包/芋泥包, 而家轉左賣bagel
但由18年尾10蚊加到19年15蚊個都算ok
佢一賣bagel就加到去最貴$114 三個

唔知點解佢可以賣到咁貴

普通超市都冇咩

我就咁用電飯煲蒸，加水再放蒸架同碟蒸
你開火蒸都得，都係加水再放蒸架同碟